睇得多呢d page真係頭都痛埋

無知既人最鐘意自己扼自己
一係就外國勢力
一係就話收哂錢

到乜證據都無嗰時
就會話俾人煽動

呢d fb page簡直就係扭曲事實真相 睇得多會好撚嬲 命都短幾年

點解要睇

咪睇啦

上去尻up 柒下個page丫嘛

試下講iron man係美國偷中國科技，睇下佢地咩反應

想睇下班友今次有咩講 點估到64都拉埋咁痴線

本身想用假AC 9up下 睇完熄都熄唔切

你得閒寫返兩篇朋友/同事既新文仲好啦
睇完呢d仲貼上黎

可以試下9UP
「中國近幾年經濟增長慢，就係因為少左場文革同六四
習主席應該搞多次文革，鬥死一億中國人
再在北京用坦克碌學生
中國先會更富強」

明明共產黨自己有認六月三日戒嚴有開槍殺平民

想寫警察了